盧布,哈薩克堅戈換港幣疑問

小弟有少少盧布同哈薩克堅戈想換番港幣
想問下香港既銀行係咪唔換
如果係找換店,知唔知全港邊間肯換同無伏

少少就自己紀念算啦

屋企人去完,唔記得當地換番,比左我
小弟仲讀緊書,果到加埋都幾萬港幣嫁